推上twitter 【警亂作供案件全紀錄】官屢斥講大話、狡辯、信口開河 30 警會否被追究？ 警方：不評論

反修例運動至今一年多，超過 2,000 人被檢控，《立場》整理超過 300 多宗已審結的案件，統計發現至少 21 罪名不成立的案件，原因是警員口供不獲法官接納，當中涉及至少 30 名作供警員，職級包括員佐級警員、警長、見習督察、高級督察。

警方以「不評論個別案件」為由，拒絕正面回應。

21宗叫個別﹐狗真係改不了吃屎

立場要drill 深d
畀個%